離職Annual leave 同醫療保險要點計?

月薪:44500
年假每年20日
2017年放左9日
Notice Period:3個月
打算7月13日 Resign
Last day 10月12日

想問我係咪entitled to 16日年假?
如果係未放既日數, 公司應該陪幾錢俾我?

之前扭傷左睇緊物理治療claim開公司保險, 如果10月12日後仲未好, 係咪effective from 10月13日就開始冇得claim抑或保險係全年度的 可以繼續claim?

求神人解困 thanks

No duc claim

push

直接搵公司HR傾

HR通常叫你放哂佢

假要你離職前放假 唔會賠錢
工傷繼續claim公司 唔比告到佢仆街

我以為勞工法例說明假唔可以當Notice Period 咁迫你放？因為你resign後既Notice period你有Right to work, 即公司沒有權迫你放，但可以同你傾? 暫時公司冇乜野做，可以既話想要錢唔要假。只係我睇極Employment Ordinance都算唔透點計Leave entitlement 同幾錢

lm

反去hea完再陪錢

好黎好去又想繼續拎保險唔洗搞上法庭既
hr話比錢你又好 迫你提早休假又好啦

醫療保險關你公司鳩事咩
打去你公司買果間保險公司hotline問啦